點解啲蚊都可以咁煩！

屋企無啦啦發現咗好多蚊
房又有
廳又有
廁所仲多！
重點唔係吸血蚊嚟！又唔係烏蠅
係我面前飛來飛去但係又拍極都拍唔到佢
好阻頂呀屌
好鬼忟呀！！！！！！

試下係d 窗裝防蚊網

依家係我面前飛來飛去，真係黑人憎

唔知點解有啲蚊係一直黐住個窗係咁郁

會唔會係飛蟻？

防蚊網真係最好，唔只防蚊，仲防所有飛蟲，飛蟻，飛曱甴，同蜜蜂蝴蝶，而且防塵

唔係飛蟻嚟，似係d蚊兹仔

但而家都飛曬入嚟，仲有咩計仔可以消滅

我依家瞓係張床度都見到啲蚊仔飛來飛去

唔通今晚唔洗訓

實比d蚊煩死啦！！

樓主住邊？
呢排我屋企又係勁多蚊之飛左入屋企
勁細隻飛得勁快過啲

港島近海

到依家都未瞓到呀！